認真個句，大家覺得逃犯條例最後會唔會通過

會
唔會

香港最後希望：大劉

我睇今次劫數難逃

廢話

我決定通過咗要退出連登了
廢事真係俾人秋後算賬

又唔係話完全冇機
相信大劉能夠帶來曙光

國際壓力 今次史無前例，
6/9如果多人，美國加八國聯軍攞正牌施壓
有機會擱置

已經叫咗屋企人去

宜家歐盟出聲 中美又打緊 柒婆會唔會借遊行下坡唔修例先 過兩年中美局勢稍緩 等香港無外力援肋再強推
利申唔識 9

過街老鼠幾時死？

要睇保皇黨幾多人幾多鬼

根本唔係柒婆做決定
棋子一隻而已

建制良心田北俊已經退咗落嚟
除咗齋噏佢都冇乜影響力

我覺得官到無求膽自大，佢似有後台唔怕死果種人，出賣香港人利益而大條道理

唔過中共冇得仆街喎

要睇有幾多隻金手指

中共條命硬過我碌鳩
大躍進都死唔去
你唔係覺得美國啲制裁真係攞到佢條命
最多咪大躍進2.0
死1,2億人

屌你老母香港之前個幾十年係唔撚係逃犯天堂呀， 開條例撚事。

係trade war既背景底下
中共將逃犯條例當做懲罰美國既招數
你愈反佢推得愈勁
你唔反？咁冇人反照推
所以反唔反其實都死，反左先算

唔返過硬

夂

反

會
佢咁堅決要過
上面講到出面

最終極一招 就要睇英國
CUT佢地全家戶籍
兩面不是人

林鄭月娥的丈夫及兩個兒子均長居英國，而且擁有英國國籍，即使他們最近舉家返回香港，中央政府仍可能會因此懷疑她的政治忠誠，從而影響其出閘機會。

睇下英國會唔會出手

死1,2億人條GDP已經好樣衰

Show Blocked User - 冇樓慘過冇J
完全封鎖

大家互相拉人

任任都係棋
只係佢夠癲唔驚香港人

習帝都係棋 侵侵先係捉棋

大6打哂開口牌。一定過，不惜代價。唔過好冇面

信英國佬死硬
西方國家裏面最奶共就係英國

有邊個驚過

過到, D外資實撤, 3年內香港經濟仆大街, 放長雙眼

連德國都去反對 佢有咩唔會做
我覺得林鄭應該收到order死到要通過

你比理由我點解唔會通過

cy 國民教育 一任就落台

死農村啲蟻民有咩所謂
死多兩億都得

林鄭良心發現

而家都唔到佢話事啦

佢夠話2018 全面收回台灣啦，唔係做乜年頭無啦啦提返九二共識，而家又無左影。

過就過梗架啦

香港最後一次成功用民意影響政府施政

如果掌握香港命運竟然唔係七百萬人嘅抗爭，反而係諗住靠一個貪污賄賂嘅有錢佬出手相助，咁香港人真係幾撚可悲

歐盟話取消晒啲賣港賊啲護照就應該過唔到

咁佢又的確有權阻嘅
不過你話佢會唔會

佢如果真係幫到手，我理撚得佢以前做過啲咩

你比人洗腦洗到腦死係咪? 知唔知到逃犯條例會破壞香港嘅司法獨立 斷左香港嘅財路? 逃犯天堂? 照你咁講 全世界都係中國嘅逃犯天堂啦 中國嘅所謂逃犯同普世定義根本唔同 有政治成分 用腦啦垃圾 到時你 你老豆老母 你全家 財產蒸發 你只會後悔莫及 無知狗

你話呢，無嘢可以阻止到佢通過

今時今日，香港市政府話要做嘅事，係無嘢可以阻止到佢

最好全球封殺佢 等佢連瓦努阿圖都去唔到

唔 會

過就應該過硬 後續影響先係重點
外資撤退 好可能引發股災 推高失業率
到時成班廢中廢老都會出黎反政府

唔 會
6月9 出嚟 為香港搏埋最後一鋪

跟手出年再提交立法會

反條毛
送撚曬返大陸啦

一定有追溯期
過咗成世有把柄喺人手上

The European Union
包唔包英國

過埋6月9就知
6月9 香港人 一定要出

mola mola
要開始奶定共了

就來要頒個最佳三毛獎畀你
獎金六毫子

我覺得會
但我6月9號一定會上街

認真 唯有取消佢全家護藉

你仲未block條友

我希你老母臭閪

已經費事貼個三張三毛哭喊圖

傾唔掂，人大自己都釋法啦

真心
英國佬真係靠唔住

如果咁都可以唔過
香港一早有左選選.一早獨立左啦

會通過 好嬲 係無助既
宜家係你要將十幾年內發生既事
突然同我地講 過多兩個月就一國一制？
走能得切呀
屌你老味

國民教育嗰陣都以為過硬

今次出來人多其實應該一嘢去到盡
今次唔好好把握真係無下次
邊個出頭就拉邊個上去

笑話,台仔都聰明過你
建議你就去驗下個腦
睇下係咪剩得D屎

要睇你點樣退出連登
一係就要喺連登放j圖之後俾連尼住ban咗個account先得

佢有心用辭職相諌都得啦

不過我好撚肯定佢以為自己彰顯緊公義

全世界都迫害緊佢 唔明白佢

Send email俾連仔

拿拿聲取消佢哋國籍等佢哋做返個榮譽中國人啦

1949年中共竊國建立偽政權，1950年即刻英匪勾結，英國應該係第一個同中共匪偽政權建交嘅西方民主陣營大國

真係要睇下英國會唔會出手
如果出手就大把高官共享榮譽

呢個逃犯條例擺明大劉自編自導自演

一定會過，因為而家係中共話事，
你估班奴才想通過？佢哋接order投票
而中共會理咩民意咩國際聲音？

對佢有咩著數
做香港民間特首？

你放心 一定會

其實過左仲好
吊住條命無意思
過左等國際制裁支那香港
支那咁枝繼續落去捱唔到好耐
情況要去到最壞先會有生機

好撚柒吖
躝啦

佢良心發現嘅話，我覺得佢似返個人。

你估中共咁撚易仆街咩
人地未死之前 香港都死撚左
最緊要守衛到自己家園先

通過到 成班賣港賊都要仆街
林奠 李家超 張建宗 成班建制

你太睇小中共嘅生命力
國際制裁唔會殺得死中共
何況仲有俄羅斯喺後面幫拖
俄羅斯點都唔會俾中共死
正如中共唔會俾北韓死

雖然過既機會好大 但大陸幾時有面過
貿易戰都比人撚到仆街
你睇下個市跌左成2000幾點 自己日日跌 美市都間唔中頂得住
派人過去傾都食檸檬 咁樣好有面咩

我支持逃犯條例

連田少都話喺中美貿易戰下，香港係要有所犧牲
佢都叫香港人接受通過
重邊有建制敢開口say no

我支持你返祖國發展

唔會 而家呢刻唔企出來反抗
只會好似二戰德國咁

佢個意思係咪叫大家放棄無謂嘅抗爭

大家可以享受下中國陽光法治 缺席審判 判完再捉你上去
又或者話你電腦犯罪 包二奶叫雞 經濟犯罪 是旦老作幾條罪

dllm 我哋講政治你po埋啲咁嘅嘢

過硬，但好戲在後頭，美國未出手

可唔可以屌到林鄭跪低

唔想俾人送終

要呢個肯先得

希望歐盟同美國做嘅嘢有用

其實我覺得而家硬推反而對成件事好
而家係敏感時期, 香港問題先有人關注
外國勢力又有曬名堂搞鳩中共
如果逃犯條例唔而家搞, 好似你咁講過兩年先推, 到時就no one cares

最後係即係幾耐之後

係反抗完再俾港共通過
俾國際社會睇清楚港共既作為
當然唔係咩都唔做而由佢過

雖然GDP造數
但少兩億蟻民
GDP點造到+6%啊

大躍進中國經濟衰退都冇令中共倒台啦

係時候重溫今年車公支籤

低智力生物？

我無話倒台

但講緊中共死要面

GDP增長跌就好樣衰

論歐洲奶共 問過葡萄牙未

躝啦，屌你老母死臭閪，個個post都有呢隻死臭雞

啲小國就唔好理啦
都冇影響力

食屎死雞蟲，同你隻支那雞死番支那

唔好覆假膠

一定過，

焦土

2019年喇
仲焦土

你覺得習總要面定做實事？
你覺得佢黨內有無人反佢？

係習總的order

支那出到黨軍都要過！
屙你老母美帝歐洲人

支那狗一定要贏

劫數少還是劫數多
何謂有了因何謂那個果
人類計數多還，是劫數多
還是 還是 全部都躲不過

走唔走得切都成問題

多d見血既國際壓力既話，唔係無機會

而家德國係逃犯天堂 仲唔去領事館門口痾督屎
屌你老母

雜種要面 到時有咩事就實咩都屈落777度

學倪匡講, 就算係魚, 係砧板上俾人劏之前都要彈幾下, 何況係人
6/9, 唔好諗成敗得失, 企左出黎先
依加全個世界都睇緊香港台戲, 大家唔好氣餒

共產黨呀，冇性㗎，點會唔過？

唯一阻到嘅只有侵侵,但侵侵先唔係為咗美國係香港個少少利益而救班港燦,反而通過咗送中法案後侵侵就可以更大條道理取消香港關係法黎打中擊中共借香港呢個自由港黎走私避稅,令中共係貿易戰更傷.除非"有人"令到有班會投讚成票嘅議員開唔到會,令表決時反對票數多過讚成票水啦.

過啦 過咗對大家都好

呢個post咪又係分化用

雖然真心覺得實過

要靠保皇自爆

同睇美德邊度搵到位入先
同中國想鎖國定一齊爆

我決定通過左要係連登喪屌大陸 俾佢哋睇住我屌曬佢地班支那狗全家 都咪話唔爽

喔！你話發叔係鬼

我分化啲咩？

投票時都係保皇黨點會唔過...

口賤啲講句 唔係咒佢地
除非777或班保皇立法會垃圾無神神過左身
先有可能通過唔到

放棄經濟, 全部起炸藥筒炸城堡啦

777用得大粒癦做藉口
暑假休會前佢應該點都會搞掂

屌覆錯post

自香港要被强國入侵後已注定可悲

好撚野
大劉自己都估唔撚到晚年自己會變撚左「香港良心」、「民間特首」

為咗反共可以反到撐大劉
轉個頭又要話樓貴

人大釋法
KO

講真 我又唔信會大撤資
大陸司法、政治環境更惡劣，但好多外資都仲繼續係大陸擺檔

嗯…
有冇可能你自己都係逃犯之一而你自己唔知？
顛覆國家政權罪、危害國家安全罪個d
再唔係就逃税

過左都可以再修訂

我寧願樓貴

事實上香港人係好可悲
你睇下身邊有幾多人真係會關心時事？
仲有D就係把口就話點樣唔好點樣不滿，但係完全無諗過做D野去改變

利申：鍵盤戰士

你信香港班有錢佬？

難得今次有一個財雄勢大嘅人企喺香港人嗰邊，why not?
除非佢最後倒戈啫

但係佢搞貴啲樓之後自己敗走加拿大留翻個市俾你
你買唔到樓又走唔到 你咁都寧願撐佢就你喜啦

無其他實際行動 我覺得林狗唔會理

會，sell大陸單既保險雞一車車上去

一定會過而過完之後中國亦都會仆街
因為歷史永遠都係重蹈覆轍

講真，樓貴都唔係佢一個人造成啦
同埋喺樓與人權之間，我會揀人權

屌你，你個名
中國要贏啦

跟隊 到時自貼bam圖永久退出連登同所有social media

學獨聯幾次都有幫拖

曾經勇武熱狗

除咗Facebook個黃絲帶，我啲social media都尚算安全

通啦，我又冇犯法關我撚事咩

英國都自身難保，如果係歐盟既時候可能會

你又知你冇
中共話你有就係有

香港有六成人會變難民

最多同佢死過反正都係死，要睇下自己有冇咁好路數比人足

柒婆不可一世
係佢眼中佢自己係眾人皆醉佢獨醒

呢次全球壓力，真係有機會贏

過就一定過 企我想睇班狗官點樣收科

行得正企得正洗乜京？

譚惠珠條臭閪都好撚黑人憎

難，七婆唔會咁易縮，加上支共高層出埋聲，你見今日立法會建制派全部歸隊，而家邊個反邊個就係反支共分分鐘即刻清算，係有可能死同即刻死啲建制派/七婆一定唔敢反再加上支共最鳩爭鬼佬出聲，為咗面子佢一定要佢過

只可以話香港而家需要一個奇蹟先可以絕處逢生，情況非常唔樂觀

真香港人既最後一擊， 加有外力助攻，

所以無論你係中學生，mk ，毒男，肥女，金融財俊，醫生咩都好 今鋪要撐住！

香港人 就算你係政治冷感都好 今次真係再醒喇！！！成個香港就黎俾林鄭敗晒！！！

True

係隻習種特別鐘意同鬼佬撐到行

好大機會過，之後睇香港幾大代價。遊行仲有一線生機。

冇嘢會係安全架ching

佢想做皇帝，梗係唔鐘意有人指指點點話佢呢樣嗰樣

佢同啲小朋友一樣，你叫佢做佢唔會做，你叫佢唔好做佢一定做

黃絲帶已經足夠

石田為業喜非常，畫餅將來未見香，怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸」，解曰「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂」

歐盟28個國家+美國表明反對都冇用 支那擺到明係要將香港打造到中國2線城市咁 慢慢同化香港人 依家立法會泛民班友又冇否決權 就算比你100萬人上街反逃犯條例 佢地警方公布咪又話得10萬 搞大d既話差佬果邊咪用新既水炮車射遊行人士 遊行人士就冇武力還拖 政府洗驚你咩

6/9 作為1個連登仔 今次唔出 以後冇得你出
唔想第時面對唔到下一代 同埋屋企人
我一定去 拉埋D FD去 大家一定要去

prepare the worst
都大成數會通過
同埋經過哩幾個月睇到英德兩國
一個正宗花生友, 唔多見有幫口
一個平時唔聲唔聲, 一做嘢就嚟個震撼彈
抵德國做歐盟大佬

算把啦
政府要通過點都要硬通過
做咩都無用

我當年年少無知
其實我心底裏一直都是愛國愛黨的

大劉直頭係avengers
不過就算贏到官司，共產黨都會出大絕屈鳩你機

宜家仲有人信國際會幫拖
求其取封信就阻到咩
除非歐國取消高官戶籍/凍結戶口
咁就真係幫啦

英國佬不嬲得個講字
講一套，做一套
中共拎盤生意出嚟即刻狗衝奶啦
理撚你香港咩
德國依家興大愛
咪幫手囉

其實要幾多建制唔投
先會通過唔到

見到即刻絕望
膠po都冇mood出

建制43:非建制25，1個中間
喺齊人情況下要至少9個建制倒戈？
講錯屌細力啲

之前睇倪匡

佢有本小說係講香港未來

中間有一句講話大約係

“如果你知道一個地方會沉淪，但你又做唔到啲咩，呢啲叫做咩？”

“係氣數”

好sad

買定本毛語錄啦

一係又扮哂野離場返唔切黎投

習語錄啦
功成必不在我

西環落order佢地敢唔聽？

分地方同功能組別，是旦一個fail就得
而家地方係16:18，兩個建制倒台就得（好似係）

今次政府議案唔係全體半數咩？

政府議案應該唔洗分組點票

過撚硬

泛民一直講嘅關鍵一席今次啱唔啱駛

係時候愛國了

係，我錯咗只要出席人數過半就得

呢d傻鳩點解仲未死

三分一否決權今次適唔適用？
23票就有

計計數泛民得25人只要對家坐26個就得

唔啱洗，關鍵一席係講緊三分二
係政改同修改議事規則先關事

當年23條同依家情況一樣，其實硬上就過到
23條收檔係因為有保皇倒戈

冇過3分2係改基本法同取消議員的資格等等先有用

當年有自由黨田少，今次皮已收

咁今次含得撚啦屌
泛民曉飛都冇用
邊撚度搵10個建制倒戈
有3個都偷笑

依家得返廢柴田二少
玩撚元

上面咁高調日日撐, 睇怕都會過到
但如果各國+本土更強硬, 可能有機會出個閹割版

所以係難

2014年搞咁大壇野先叫勉強阻止到泛民二五仔倒戈
(當年11哥仲係議員)

依家要點先拉得倒條送中例值得深思

到時連尼住俾人塔上支那
連登摺埋

其實過就緊⋯ 問題係要攬撚住班仆街一齊死

一車車高鐵…

人地上撚曬岸
我地死撚曬佢地都未有耐死

其實唔會差好遠
有錢人點都死唔去 去蕪存菁之後反而人均GDP會大升

推

多數同鳩鐵同三跑一樣..

強國唔會理香港利益，亦無視普世價值觀，強國嘅國際形象早已形同強姦犯，係一個有嚴重反社會人格嘅積犯。
香港自97後已經被強國鎖入禁室當性奴，任由魚肉，強國亦已將呼叫當作對過程的享受。

雖然唔想佢過，
但諗一諗，就算佢今次過唔到，
他日都會有其他藉口通過

23條?

好似丁蟹咁硬都總有玩完一日

你過完

另立政府 推翻

個個都出黎就唔會

I hope so

而家既港共/支那政府係就算知道衰左同後患無窮，都要格硬推個隻，因為一來面子大過天，二來佢地無信心到覺得妥協一次就可以家破人亡個隻

唔好再玩鍵盤，6月9號見啦

如果d保皇黨忽然良心發現倒戈，恐怕佢地下場係即時洗頭艇仲會無命返黎個隻

所以冇人會倒戈

維尼 你同我跪喺度

23條又好，逃犯條例都好
中共總有辨法通過，
只係差在用咩藉口嘅姐

如果今次真係過唔到，
中共日後就更加難控制香港

諗係咁諗，但都要反惡法
唔反唔企出嚟，就一定唔得
企咗出嚟，大家團結可能就得呢!

逃犯條例meme

唔好撚再同我講乜撚野和理非非，呢個世界想要和平，就係殺哂敵人全家，咁就會和平。呢個世界講拳頭硬，睇下侵點撚鳩華為就知。

第二，想贏得一個方法，你要願意聽日你層樓值十分一，港元變廢紙，聽日冚家訓街，香港變漁村，全部人耕田，同老共攬炒，你願唔願意？

第三，香港會贏得兩個可能性，一係老美騙子國滅左中共，香港一路耕田一路享受自由，一係中共滅左老美但冇人權，自己揀。

你做唔做到？
做唔到唔該你班販民鍵戰收皮，聽日番工記住放工排隊買喜茶。

比較想知如果司法覆核判大劉勝數，個官會有咩下場

語無論次
狗屁不同

主辦協辦球證旁證全部都係佢嘅人
我都想知要點先唔會過

泛民若總辭 六九我必出

習近平良心發現

開始有啲未見過嘅人出嚟搞分化

巴打
睇路吖

唔過正衰仔
小熊加油

大劉司法覆核 根本去到最後就會人大釋法

依釋法根本就喺大絕嚟

（咁錯咗負皮）

大劉

撤廠係因為貿易戰姐

通過咗真係唔洗再上討論區
連登都還好 連仔無出賣過會然
Joe嗰邊就死撚硬

一講64

雜總改圖唔貼得
64唔提得
數目字7 又唔得
只可以唱好贏國
真係賣身家移民好過

有人未block架咩
佢個連登有幾多個人？

死五毛狗死全家

其實如果遊行後撤不如遊行前自行撤
我覺得2個可能性
1呢幾日放風延遲表決
2水砲催淚彈硬過